我想世界盃買重意大利

今年個陣唔錯
又有派路同巴治奧
拎盃機會幾高

仲有簡拿華路呢條路

有保方

後衞有馬甸尼,簡拿華路,尼斯達
睇來只有荷蘭可以挑戰意大利

樓主fatfat

55

龍門索夫
後衛巴里斯 大簡 馬甸尼
應該可以一球不失

個新龍喺帕爾馬好似都打得唔錯,
同埋個名夠好意頭 保方保方,保住後方

最大對手應該係告魯夫同三劍俠既荷蘭

洛賓未退休架!!

你夠我地荷蘭勁鬥先講啦

哦

坐咗幾耐

唔知栢金會唔會去俄羅斯,雖然正選名單有佢

古烈治會去

個左閘好似幾廢下，叫格咩羅素話？可惜馬甸尼......

壯如韋利，狡如恩沙基

偉大的意大利... 他不是一個人...

呢個post 可以貼堂

唔買死全家

我買左荷蘭，夾唔夾?